# Italian Quasar Burst

A burst of providers, ma italiani


### Features
- Fantasticamente basato su Quasar Burst
- Ottimizzato per i provider italiani
- Mantiene comunque tutti gli altri provider esistenti

### Installazione

Scarica l'addon in formato zip dall'area download e installalo come qualsiasi altro plugin.
